其實大家真係要認真諗下你地口中「偽勇武」既問題

回顧下你地呢幾日屌既野：
行得唔夠前，仲要郁d就跑走，但上前就必須有覺悟，冇覺悟不如落後後面。落返後面又話人行得唔夠前…
郁d就跑走，冇人理過前線，但又跑得唔夠快，阻住人撒

大家覺唔覺好矛盾？叫人冇覺悟唔好上前，但唔上前又比人屌唔敢上前，上到前就要一齊衝，但佢根本就冇做好心理準備，只係要人佢先行咁前
到有人話要退，跑得慢又比人屌阻鳩住人，跑得快又問著full gear做乜

其實gear個問題係出係有上前線既人冇gear
其他人自己比錢買gear戴，你理撚得佢係屋企定企最後姐？
當然拎人地既gear既話，見到前線冇唔該自覺比前線，唔好係咪都拎
如果你係full gear既見黑旗真係唔撚洗驚
係戴得好係100%冇事

另外就係你地成日話人恐慌性走，好大程度係因為有人日屌夜屌人跑得慢，佢地又唔知點解要跑，前線咩情況
解決呢個問題唯一既方法就係要大量情報兵
企係高位，用大聲公一個傳一個情報兵

一係就唔再打陣地戰
否則你地出幾千個post去屌都唔會解決到呢個問題

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

推

呢個係一個偽命題
大家都比「勇武」「和理非」二分法呃左
其實只係心理準備夠唔夠嘅問題

無錯啊，根本訊息好混亂，都唔知要撤定留。要好靠哨兵指揮

諗清楚自己位置
實有嘢比你到
都好過係度食煙玩電話
套裝係比你食完煙仲可以係戰場反擊
如果見煙就走 其實班狗唔會驚
你岀嚟都無用

自己買gear企後面唔係問題
但偽勇武真係唔好企咁多人上前線，偽勇武可以組兩條人鏈上前線就足夠，其他人一開始就唔好企咁前
咁樣做真勇武先會知到底有幾多人係會打，同時都有足夠空間俾佢地hit and run
另外，其實好多真勇武同魔法師係因為太多人恐慌性逃亡而搞到被捕，根本無辦法屌人跑得慢，無被捕仲識得屌人跑得慢個堆10個有9個都係見狗就跑既偽勇武

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

發個靚夢
不嬲企開前 琴日夢到做左一日和理非
發覺原來好撚難
睇唔到前邊情況
人地叫向後跑 咁咪跟 因為驚留唔到位比前線跑
但又驚走得快前邊無back up
真係好難取捨 唔感受過都唔知
所以各位體諒一下和理

總之加油

我琴日喺黃大仙用大聲公傳信，前線同後排消傳得好慢，有好多時間都係得我一個有大聲公，我就前線後排來回咁傳消息，真係要多幾個大聲公先得

咁到時嗌人上前線大家都要講清楚
甚至提出讓gear比真前線呢個選項

跑既問題始終係要情報兵/通訊兵解決

希望解決到

岩
企係面既手足甚至係戴口罩遮實個頭 拎個大聲公就出得去
0風險又好大貢獻

[發夢攻略] 中線玩家 每次都發現同樣問題

現實就係勇武同和理非就係講緊有冇心理準備上前既人

老實一句 任何團體無指揮都好難鼓勵到個心理
琴日已經証明左 口頭講得再勇 最後都係9跑1留

除非去到真全民最勇武，唔係都會不停有野俾人屌

其實好多人企係中前但係有準備唔走既
企得唔前只係因為去到個陣前面已經好滿好多人
以為已經好多真勇武
但到d人跑先發現唔係
到時個個向住一個方向跑根本行唔返轉頭

前面真勇武其實應該係同冇心理準備既人保持返一定距離 後面要比人知前面咩情況

報哨嘅用語要詳細，唔好淨係話「果邊有狗」

而且要搵有大聲公既人報
大嗌都好
一個傳十個傳到下世先傳到上前

要發揮和理最大功用
到時現場招募多個和理做哨兵先啦
另外真勇到時各區自己connect再行動

偽嗰啲理唔到咁多，好多人只係為保障自己安全而有裝，但無武器係手

我想講佢哋係經驗唔夠
佢哋需要訓練

btw 其實要幾W既大聲公先夠？

黑警玩法已經完全唔同。
沿用以往崗位分配已經無用。

今時今日四面八方圍捕，
就算企後面都會食催淚彈。
後面根本無人識得處理，
叫後面走，但根本無路走，
結果前線全部塞死係度。

如果唔夠人應付各個方向，
根本唔應該再打陣地戰。
全部人同一時間要離開，
其實唔跑真係會趕唔切。

一有和理非聚/甚至只係人多，就好難唔打陣地
大規模移動甚至只係令佢地知自己跑緊去邊都已經好難做到

一係就和理非唱下歌佔下馬路滅下煙
有咩風吹草動就即跑，跑完再聚
分散下警力

真勇武去打游擊
分返開兩邊

同意呀，成日企企下比人愈趕愈後，係咁叫人退，其實後面唔知前線咩事，走哂又怕前線話冇人support，唔走又話冇路退

欠訊息兵呢樣好中
呢幾次都覺得係資料混亂造成亂跑

好多時連發生咩事都唔知就話跑，嗰個moment後排係會相信前線，前線跑就會唔理咁多一齊跑，完全係製造恐慌
退退下啲人就散哂，到時前線唔危險都變危險

另外係亂發司令，咩都叫人跑，even防暴落咗車都叫跑，你每叫一次都會散咁批人，都係扣減緊對前線嘅支援力，大家唔好忽視呢點

不過鬧都鬧夠，不如諗下點解決
除咗訊息兵之外，仲有冇其他方法改善資訊混亂嘅情況，例如事前喺大家有個共識係咩情況要向前、向後、企疏啲（要靠經驗豐富嘅前線手足做多啲預防教育），又或者由經驗豐富嘅前線黎發指令，會唔會改善到亂發指令嘅情況？

我覺得唔重要，總之有多幾個就好，分段企，傳訊息清晰簡潔幾個字，最好用番用開wording，放便傳遞

我喺度嘅話，我一定會confirm前線嘅共識，然後pass比後排

我唔想有一日發生人踩人。
黑警咁癲，陣地戰極度危險。
寧願街坊行完聚完就算，
勇武應該要轉職做其他野。

應該定返個標準
比如有狗落車係低
防暴向前衝係中，當然要睇返現場人數再報
十幾架狗車去到x00米外打算包圍係高

大家自己諗走唔走，到urgent就叫即走

絕對支持勇武轉職

勇武實習生
初階勇武

會唔會好聽啲？

岩 對面有時明明人小 都成班跑 當佢葉問一打十咩

前線應該揾個負責報數 講對面有幾多人 想判斷走定唔走

可唔可以詳細講下？
有時有d情報，唔知前線知唔知，但係咪都報/問太多又驚太煩

早兩個月仲可以咁玩，
但今日直接打你後方。
就算真係有機會傳到話，
後面街坊都要跟到先得。
無大台，無經驗，好難。

呢個會

琴日夜場屯門明明各位手足都話打反包圍，各個十字路口都已經有哨兵防止被突入。我前幾百人都仲要驚幾十隻狗。總括散播恐懼太容易

真 每次都有呢個問題出現
企疏啲又驚走得太遠 大家再行返前又驚迫死曬

其實前線唔夠Gear的問題可以點解決?
有冇途俓可以課金幫前線買gear?

真係唔知十字路口有哨
好多人驚被包圍所以係十字路口行行企企

應該2-3人一組
帶定幾個尿袋 睇哨兵channel 聽前線哨傳訊
仲有個問題係大家唔熟d街名
應該google map即時check d狗距離現場幾多米再報出去

其實大家需要嘅係多d鼓勵同支持

最前線做法當然值得鼓勵
同時有一部分和理非開始轉職
咁初初上前場當然會怯
「造成」偽勇武嘅感覺

大家出得黎都係手足
見人跑屌人縮
見人full gear就屌唔上去
見人打就屌人戀戰
咁樣我哋初初個原則呢？
兄弟爬山各自努力？

大家要認清個事實
我地唔係受正規訓練嘅軍隊
我地每次出黎都有唔同隊友
所以我地先要be water
睇餸食飯

當時勇和比例係1:9 2:8
咁當時嘅戰制一定係走住打
狗一推就走
減低傷忙

當比例係5:5 6:4
就可以更大膽去做反包圍打狗

大家見到咁多傷亡被捕
一定會覺得沮喪 氣餒
但我地唔可以屌自己人
如果想多人加入勇武
做嘅係多d指南 多d心理準備
同時自己未跨過心理關口
都唔好上前 變相阻礙手足

最後
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

問題係無明確目標
集合＞拆野佔路＞延伸佔路區域＞同黑警對視＞包圍網

如果主要係佔路
有人會守時間一長個成本亦好高，唔適合太多地方有路障，守嘅範圍太大，唯一係市民觀感好啲

如果目標係經濟
集會一開始附近店/商場已經閂晒門，係附近再set 路障無乜用
集會以外仲有做緊生意嘅十字路/仲有做生意區域，再引黑警出黎射/推進就ok

如果目標係破壞/攻擊指定目標
係其他野做緊嗰陣，包括哨兵。應該一早勇武集合行動。佔路交俾無咁勇/和理，搞完即閃去第二區，再通知公海叫和理變身轉移去其他區域

同意

每一個十字路口都有哨

其實有時係度諗，手足會唔會比Gear 定型左佢地ge 行動

係人數冇絕對的優勢同手足自身決心的情況下，唔應該主動攻警察防線同守防線or反擊速龍。

因為戴左個豬嘴，比手足的錯覺有催淚彈都唔應該走，之後比狗進都唔走，又要救手足造成手足傷亡

所以，就算帶左豬嘴，企最前都好，走唔係可恥，但事前要同手足溝通好！！唔好有1 d 留，1 d 走！ 咁樣留係度ge 手足就會做左condom

再者，就算其實唔帶豬嘴出黎其實都OK, 一來，咁樣比狗查未必有野，二來咁樣就真係做到be water.. 佢出催淚彈未散走lor, 之後再聚。 要不斷set RB, set 防線 會攰好多。但點都比有手足被捕好。

總知一句講晒，唔好比Gear 定型左你ge 行動決策！